哈馬斯領導人：我們希望世界聆聽我們聲音，而不是打聽關於我們。以色列正左犯下戰爭罪暴行

殺你咪殺你，鬼叫你信回教？

殺晒啲回教徒就啱

承認巴勒斯坦的國家還比承認台灣的多
該知足啦